各位直播記者你哋好 可不可以直播加入十分鐘delay防犬？

因為如果 即時直播警察就可以根據直播片段作出部署，變相干擾行動

手足咪一樣遲咗接受到信息
依家有時就係靠直播先睇到班狗嘅佈防

冇可能，如果tvb早10分鐘播，你估d人睇咩台？

佢地部署唔會夠我地快

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

打lol睇地圖咁
狗同手足都睇同一份
遲先唔著數

同埋cctvb 唔會采你啦

【突發】一場金融抗戰 不信任港元